有冇巴絲可以屌醒我

唔好下下都用沉船得唔得牙

ok
tg:hugo1991

咁要點講先啱教下我

g

你太寂寞姐
搵其他嘢依賴吓

好，我試下，唔該曬

搵多啲人傾計
上下連登打發下時間

其實都無做錯任何野
做咩要鬧醒你？
只係一齊曖昧緊者
同埋睇到樓主你係攞攞攣的感覺者
同埋係你自己都唔信你自己得到對方的愛者
唔代表係兩個地方就唔可以一齊

放心啦 一次隔幾個鐘 之後都會 最後就變一日一句

a0正常啦 對你好少少都會咁

緊係有啦所以咪想你地屌醒我囉

無㗎喇～自認沉船都唔肯覆慢啲或者停
一係搵下一個，一係繼續沉
最緊要都係唔好因為想拍拖而唔錫住自己

好chur

你冇做錯!

你知唔知佢status先？

網戀.... 未相處過真係唔好擺咁多心機落去
相處同喺手機message 係完全唔同的

不如比佢屌下，可能會醒快D

正解

其實如果一開始都分隔兩地。。明知無結果
唔會盡量避忌下? 免得自己真係上心